搞高鐵集會，之後又無人去，咪得返d警察守住

咁咪好危險

之後上狗車...返狗屋..再返狗竇